［情景題］今晚曼聯球迷賽後會講咩？

贏波：贏到哥帥曼城 前四有望

和波：（最難諗）你估利記贏得曬之後幾場咩
輸波：寧願冇前四都唔想利記攞英超

位於不敗之地

贏波：多謝我地啦 叫聲大佬

記住呀鏝/猁 你個冠軍有我地份

輸波:辛苦利狗挨夜睇我地輸波
其實贏到都未必有前4,宜家輸左睇利狗無英超仲好
好彩輸左,如果贏左so9 lan 啦
...
和波:殘陣和到英超第一強隊 比sob再搞下隊波話唔定過幾年重奪英超(瘋狂打丁)

踢到80幾分鐘如果仲係和緊,可以博買仲有入波

暴聯今晚贏既話 唔好以為班猁會同你講多謝 到時更加串過馬撚

痴線到完全代入49000

［情景題］今晚反曼賽後會講咩？

贏波：利記奪冠 死曼狗以後無得串人無英超

和波：利記奪冠 死曼狗又失分前四無望 雙重折磨
輸波：死曼狗又輸波

位於不敗之地

唔想知講咩 但想睇贏左但流馬尿既樣

無論贏輸，我獌都係造王者